Damn are you an fda approved respiratory mask

Cause I want you to sit on my face